【變態兼殘忍】俄網民恐怖實驗 丟魚落液態氮再幫佢「翻生」

俄羅斯有網絡紅人用鯉魚進行殘酷實驗，將整條魚放入液態氮內急凍再放回水中，鯉魚竟然奇蹟生還，他雖然在實驗後放生鯉魚，但被網民批評無良。

網絡紅人希洛夫（Dmitry Shilov）在克拉斯諾亞爾斯克（Krasnoyarsk）進行這項實驗，他與朋友到超市挑選一條鯉魚後，便聲稱要重現魚類自然冬眠的過程，看看牠們在甚麼環境下才活過來。
希洛夫與朋友先將鯉魚放入暖水中，朋友之後戴上特製手套，將鯉魚送入液態氮中20秒，再將牠放回水中，片中可見牠慢慢解凍，一分半鐘過後魚嘴便一開一合活過來了。希洛夫事後便將鯉魚帶到河邊將牠放生。
網民紛紛批評希洛夫殘忍，「Ecobior」激動地說：「你沒有良心的，你這個該死的動物施虐者。」

英國《每日郵報》

片，source:

動物撚真係麻煩

屌你老母痴撚線

拎你老母試下就應該無人會出聲

又唔係咁講法既，D實驗真係令動物受不必要痛苦我都會屌
但今次呢個條魚應該冇感覺?

利申:食肉+仆街仔

你老母係動物？

唔明，點解條魚冇凍傷？

原來閣下老母唔係動物？

人從來都比動物高等，不過你呢d動物老母生出黎既動物種唔明架啦

劏開左仲識郁
定係我睇錯

做乜鳩

雞

用貓用狗用牛用豬用羊用人都得
總之我鐘意魚，你用魚就唔得

真係唔明，柒咗就收皮潛水啦
重要死撐

乜人唔係叫高等動物 or 高智慧動物咩

大家一齊黎估佢老母係乜？

蛾佬變撚態

聽人講好耐之前已經用呢種方法運魚
尤其用船運 到目的地先至解返凍
毒果呢個fb post 已經比人屌爆
無腦記者 舊料扮新嘢

未去過街市？？
魚啲神經未死得晒咪會咁囉

各位巴打老母唔係animal,咁請問係plant定fungi

好波

科學家有目的咁做呢啲實驗我覺得無問題，但如果個網民只係因為好玩/呃like而做就無謂啦
仲有上面位巴打話「人類比動物高一等所以唔係動物」真係柒到打左個2017年第一個冷震

學術問題

就算凍幾耐係咪都可以返生？

啲人打邊爐啲生蝦原隻放落去又唔覺得殘忍，只覺得好味

如果係人.........

黑夜怪人

柒撚到仆街 佢老母應該係微生物/植物

愛護動物協會應該收養埋你地

快d帶你老母去愛護動物協會啪針啦，你老母係動物呀

重撐

技窮未呀 弱智

不服來辨，反我就反埋愛護動物協會做咩唔幫你地既動物老團啪針啦

可能係叉燒

帶你老母去啪針啦動物撚

冇咩必要咁玩

真係好撚柒呀
收手啦

捉鳩哂佢地去絕育就岩

愛護動物協會一定會保護埋曱甴個D啦
曱甴又唔係動物咩
用愛護動物協會做例子
我係你老母就將你塞返入去當冇生過

動物撚冇第二句？

MK 定 中小學雞？

佢老母都唔係動物，邊有能力塞返佢入去

你咪試下虐殺隻曱甴拍片send去spca睇下囉，動物老母個仔

屌人類一早已經唔當係動物啦，有無常識

你老母係雞？係狗？總之一定無資格係人

唔好怪d動物撚，人地一見到d動物有事就會連老母都當埋係動物咁撐

柒左仲要撐

帶左你隻動物老母去愛協配種未？

咽啃住大啖大啖肉嚟屌人虐待動物

人係哺乳類動物 可以話高智慧生物 （除左黑夜怪人）
定我認真左
利申 讀bio evo

你呢d咪低智慧動物囉，同d支那人死撐香港係中國香港一樣

你覺得你要食條魚去湯條魚，就係“必要的痛苦”？

大部分嘅魚都有抗寒因子
之前睇書好似睇過

你老母係雞，我老母係人

動物撚幾時屌鳩愛協唔幫你個雞老母打防疫針呀？中國香港人

你用咩理據去解釋人唔係動物
如果唔係 又係咩
Fungi定protist or virus
定係你講嘅新品種

你老母隨時聽日俾人捉去人道毀滅添啦，睇撚住H5N1呀

我一直好想知得唔得

問愛協啦,問埋動物撚啦,點解乜撚動物都撐但唔撐人呀?

都唔夠你老母做雞咁慘啦

為左撐條魚，動物撚可以認埋自己老母係雞係狗，真係好撚陰公

果然除夕留守嘅都淨返痴線佬

帶左你隻雞老母打撚針未?

人：我唔係動物，係人呀！
動物撚：你只係高智慧動物！

香港人：我唔係支那人，係香港人呀！
支那人：你係中國香港人！

可能個班人未試過咁食

柒到呢

駁唔到淨係識話人柒

其實上面位巴打講既動物明顯係指牲畜 有咩好嘈

梳 小弟唔係動物撚 不過你講嘅野係學術上以及biological角度嚟講係錯得好膠關 所以我先指點下你
不過唔知你真心定假鳩（雖然你睇落似真心）

我都冇話邊個...
柒都爭住認

駁唔到啦真係 你柒都認埋

咁你宜家開始叫曬班動物撚做畜生撚啦

留名

柒得個你老母係畜生

佢地為左撐條魚咪要咬文嚼字囉

係咪柒完嬲嬲豬亂吠發泄

柒撚到2017，死撐post

唔好咁話自己啦,我都知你老母做雞成日俾人笑既,衰得過你又認佢係丫嘛

啱啱踏入2017年，動物撚就衝出嚟柒，為大家獻上娛樂。

嬲啦嬲啦沒有面子見人了

你個動物老母打左防疫針未?

塊面有冇紅到關公咁

以後所有虐兒虐老案都要告多條《防止殘酷對待動物條例》，特別係上面班動物老母既後代

動物姐係living thing啦
除非你話人係non-living thing 啦
如果唔係人係動物係理所當然架喎

無啦無啦，動物撚一係認柒一係認自己老母係動物，都係柒

係咪講完老母你會覺得自勁d
你有冇邊條comments冇講老母

做咩唔覆我姐 柒頭

以後所有虐兒虐老案都要告多條《防止殘酷對待動物條例》，包括曾健超單案

魚血入面有天然防防凍劑

你老豆都係動物,虐待埋你老豆都係虐畜姐嘛

動物撚為左撐條魚連法律定義都想改了

老母唔夠抽轉由老豆入手
之後係咪就屌人老豆

動物撚依家已經痴線到要將人都矮化成動物一種

What is ANIMAL?

Any animate being which is endowed with the power of voluntary motion. In the language of the law the term includes all living creatures not human.

可唔可以話我知點解你有咁撚大勇氣去認柒然後又吠得咁響

話自己老母係動物果班動物撚講兩句

唔好推啦

你而家既情緒係咪已經唔可以用文字去表達

講兩句啦

In the language of the law呀，睇文睇全部啦

->
用錯表情喎柒頭

動物撚挑戰埋法律定義

咁麻煩改一改wiki

你copy and paste有撚用咩
柒到應1應又亂吠 人地好心撚你可憐你又唔認人 冇禮貌

人類係物質,係能量添

動物撚駁唔到了

動物撚駁唔到只可以亂屌一通，面紅耳熱，狗急跳牆

想人地信你就比d誠意落apa mla format啦
老母老豆幫你唔到阿

一早想有呢D實驗，見D人有絕症死左走去做永久冷凍，覺得好戇居，將來醫到病都醫唔到死亡啦，所以做實驗如果活體冷凍可行，先真係有得救

黑夜怪人，見你咁堅持我就講可我既見解啦
你quote果句既前半句係講緊生物既大定義，所有有自主行動既東西都可以稱為生物。而後面果句一開始就寫左in the language of law，換言之意思係係law既角度黎講，human並唔包括係法律條例底下animal既定義。但係咁並唔代表人唔係animal，只係law要將關於動物既條例分開出黎（人有人條例，動物有動物條例），但咁唔代表人唔係動物/動物唔包括人。如果你想睇動物既定義，就要睇係科學上既定義，唔係睇法律上既定義。

你睇，動物撚又嬲嬲了 唔好吠咁大聲呀，一陣漁記捉鳩走你去人道呀

咁你不如話人係物質係能量啦，以後咪撚用個人字啦，多撚餘

咁你咪話你老母係物質，係能量囉

你老母先係，因為得你認同呢套LOGIC,ON9仔仲未明

做咩做跟尾狗抄我d point就當論點
老豆老母呢

動物撚嬲嬲豬了

又老母啦 關公柒頭

動物既定義相信網上會有，你對比一下就知閣下既老母係唔係動物
Btw你copy果一句其實係打左你一把掌，因為你先前話如果人係動物咁虐兒/虐老就可以用虐待動物條例去告。但你copy果句正正就講左係法律下動物一詞唔包括人類，所以係告唔入

得你一個嬲嬲姐嘛,動物撚
見到D你地為左D動物嬲到生蝦咁跳不知幾享受

其實上連登柒左，潛下水就好快無人記得，何必係到死雞撐飯蓋呢？

咁宜家我咪講左一個情況下我話人唔係動物冇錯囉,你又走出黎嘈乜撚野呀,ON9

試下唔好扮鸚鵡學我講野得唔得
你吠人d point去哂邊

佢唔係話人唔係動物，只係係法律下動物一詞唔包括人類，你明唔明？

你認真答 係咪覺得人唔係動物
唔係咁小弟要重新讀bio了

不如你睇番第4頁邊個認柒

以學術 生物角度嚟講
（唔好以動唔動物撚嚟撐 ）

你用生物學角度話人係動物一種就得
我用法律角度DEFINE動物唔包括人就唔得
惡撚到

都話法律唔係定義，係區分，區分開人同動物既條例

人唔係動物

同埋條友係咪痴線佬嚟

做咩姐你,頭果幾頁唔係好威吠到好響架咩

而家想扮有point同人討論睇落冇咁柒

上面已經講明法律上動物並唔係人,你不如話埋竊書不算偷啦

你讀咩書有呢個理論...

自己追POST

係咪為左屌動物撚而作出呢個理論去諷刺動物撚大愛
定真心咁諗

我再講多次，法律上冇講到人類唔係動物，佢係話係動物修例唔包括人類，你如果用條例唔包括人類就話人類唔係動物，咁樣係有邏輯謬誤
仲有我唔明偷書個比喻，我好似唔係玩緊食字

自己諗

In the language of the law the term includes all living creatures not human.
自己睇

條柒頭根本死撐緊
1開頭柒左就吠左6頁
之後唔知邊到揾到篇文章就信到十足打哂飛機咁,扮係度同人真心討論
reference又唔落
撐唔住架啦 關公

邊隻字話我認同呢套logic啊，諗住2017柒到2018啊？ 叫你改wiki就變咗我認同？

假膠嚟講 係呢一點到撐對你冇咩好處 仲要好低汁

好似係你駁唔到 柒咗死雞撐飯蓋然後再屈人炸喎

我咁講係有原因，因為你quote既第一句已經好清楚講明有自主意識行動既野已經叫動物，後面講not human只係區分人類同動物條例，並唔係話人唔係動物

你係咪以為呢度個term係指條例唔係講緊"animal"下話

其實我睇得好清楚in the language of the law，會唔會係你睇唔到

咁我用緊法律定義請問有咩問題呢?你用生物定義就得我用法律定義就唔得

屌你可唔可以唔好逃避我
試下吠都好

仲有我岩岩睇到佢係用living creatures ，唔係animal，所以根據你既邏輯去推理，你既結論係「人唔係living creatures」而中

句野已經講明左法律定義動物唔包括人,都唔知你撐乜撚野動物係呢個情況下係包括人,on9

法律個個國家唔同生物學全世界通用

你自己睇多次先出黎講啦

佢唔係講in the definition of law，而係講in the language of law，意思係法律無將動物重新定義

佢唔係話all living creatures 咩？
睇多左次

其實呢
除咗生物學上定義人係動物之外
絕大部份情況
我哋講緊動物嘅時候
都係唔包括人㗎

佢已經係用法律角度define緊,唔該唔好係度死撐

咪住先，你揾返in the law of language後面邊到有animal出現過？

佢應該真心 不過扮緊假膠係到撐
嚇死我
所以證明讀bio真係好重要

有條友痴線唔出奇
但有人出嚟撐條痴線佬真係好神奇
要屌人動物撚唔緊要, 但咁柒就好難睇架嘛

佢地為左撐條魚要咬文嚼字

話自己老母係動物既 應該帶老母去睇獸醫都得
語言上 動物就係動物 人就係人

佢地只可以用生物學定義
其他都係錯,總之佢地老母係動物

黑夜怪人點解唔回應我

屌你老母,睇文淨睇後面架?宜家佢成段野已經係define緊法律角度乜撚野係animal,冇野好拗

都唔係咩新聞啦網上面都有唔小類似嘅片睇
但用金魚多

In the language of the law

法律係話In the language of the law the term includes all living creatures not human.而唔係話In the language of the law the term includes all animalsnot human.
所以根據你既邏輯你老母係咪動物我唔知，但肯定唔係living creatures

係度扮到好有道理咁,執住隻in the language of law係度斷章取義,宜家成個definition打埋出黎都可以死撐,你真係好撚低賤

咁你爭係copy呢句嘛，我點樣斷章取義

紅d唔紅d,你不如死撚左去啦

黑夜怪人仲想柒多幾多頁

為左推番唔比人知道自己老母唔係動物

就上網揾第2個角度黎死撐

騎劫哂成個post

柒完又亂吠 關公

不服來辨

回應左呢個先啦 好期待你既答案

我quate比你睇嘛

我唔係動物撚 我都劏過老鼠解剖過幾次田雞
不過講人唔係動物 真係對我呢啲讀bio四五年嘅人嚟講真係完全接受唔到

日常溝通語言上 you're right,不過條友真心認為human=\=animal type but biologically , humans are mammals

我重新打多次呀大佬
法律係話In the language of the law the term includes all living creatures not human.而唔係話In the language of the law the term includes all animals not human.
所以根據你既邏輯你老母係咪動物我唔知，但肯定唔係living creatures

佢已經寫到明法律學角度animal並唔包humans,冇野好討論,完

無答過我問題 不如我轉個講法問你，你認為你老母係咪living creatures?

唔會再答你呢d無限loop既問題
仲有,你地連SPCA點解唔包人類都未講

我無無限loop喎，呢條問題第一次問咋，你咁快答唔到啦？

法律上唔係
生物上係
答案係 yes and no
唔知你地拗咩

我等你答埋呢條我就訓啦，唔講animal既定義啦，你認為你老母係咪living creatures?

冇人同你討論大唔大愛 我自己本身都做開experiments
不過你要屌動物撚都唔該高汁啲 講埋呢啲垃圾真係好難令人認同 反而你就勒著左學術撚火頭

佢地一定要打到所有角度人都係animal先可以證明到我錯

絲打應該無追post，我講左法律無重新定義，只係區分，係法律上動物唔包括人類，唔等於人類唔係動物。不過我呢刻只係想知佢老母係咪living creatures

唔會答你,想入我你要證明曬任何情況下動物既定義都係包括人類,包括spca,peta既定義,係咁

我唔同你證明animal啦，我只係想知你老母係咪living creatures

我家陣唔係講緊動物既定義啦，我想知根據法律你老母係咪living creatures

我唔想俾你知喎
我要你死撐animal個point收撚皮就得

想引我入局又loop多次?返去食屎啦

你試下打句話·自己老豆老母唔撚係動物，個post咪可以完囉。

我正式宣佈，根據黑夜怪人既邏輯，佢老母既唔係動物，又唔係living creatures

文科人同理科人世紀大戰

此post已完

你老豆老母係動物

佢解釋條law都解到咁都叫文科人

點睇得出有文科人

冇答你野都會變左做答「唔係」架

更新：
我正式宣佈，根據黑夜怪人既邏輯，佢老豆老母既唔係動物，又唔係living creatures

佢老母畜牲嚟

有人以為自己諗到絕世好橋,想引我入局,但唔成功就玩老屈默認

都話唔係動物囉，畜牲都係動物
應該係畜牲都唔係

我唔入你局呀,你條絕世好橋收返埋去啦,咁嬲做咩姐

好老實講 咁講係錯
動物係大類 因為裏面會再分vertebrates and invertebrates
而人係mammals,係vertebrates其中，當中仲有birds,fish嘅其他分類
而mammals under vertebrates under animals
所以講動物係冇可能唔包括人

Sorry 認真左

你一開始用in the language if law呢句黎做定義就證明你認同呢句啦，咁佢係話living creatures not human嘛，邊有屈你

咁以後動物撚同人權撚都唔應該分開啦,全部都係動物撚,唔係,係物質撚,能量撚

係唔係真係dry成咁
三個鐘單機

過左幾頁後又出現物質同能量

好撚慘,冇撚答你野又要自己幻想d答案出黎

冇幻想，你講既

食藥啦

佢根本係第1頁就柒左

吠完覺得唔work但為左死撐先拎第2個角度同人拗

因為要死撐而同人扮討論真係好撚嘔心

"你老母唔係動物？"呢句句子根本第一 二頁既人都係從生物學角度去睇係動物包括埋人

所有人都係用緊呢個角度既時候,得條柒頭要死撐想自己冇咁柒

個個都用緊1個角度睇得出個意思而佢唔係 唔係死撐係咩

屌，動物咪＝識郁既生物囉，你老母癱架？

你老豆老母唔撚係動物

早抖啦黑夜怪人，我今晚玩得好開心，聽日可能無時間同你玩啦，不過我會追post既，早抖啦

點解可以咁撚低質😂
一個黑夜怪人睇唔明死撐都算
仲要有幾條柒頭一齊柒到連logic都無

講左啦,法律上定義我冇錯,我由一開始就唔係用緊生物學定義,on9仔

唔係3個鐘 係差唔多5個鐘長駐連登
呢條友

快撚d同你隻動物老母去死啦

臨訓前問多句，你係咪左輪六發？

"我們認為，動物與人類一樣是有感覺的生物，同樣能夠感受到饑餓、口渴和痛楚。人類不應該因為動物無法以言語求助，就肆意欺凌與殘害其他生物。"

點算 已經分唔到動物同生物

如果你讀左咁多年書你都可以將biology解成咁 我真無言以對 唔係唔應該分開 而係就算分開嚟講 人係動物呢個關係係改變唔到 無論你話唔係 我話唔係都好 個事實就係已經定左係咁樣

你唔畀植物人..

講笑 希望唔會被人咬

我懷疑條柒頭block 鳩我掩耳盗鈴

咁你去叫法改委改埋定義啦柒頭

非動物即係癱都不如...石春屌地，然後爆石咁爆左佢出黎

純粹睇法係，

文科人睇“老母”組字詞，認為講伯母，而人係有情感智慧，所以唔係禽獸可比喻。

理科人睇“老母”組字詞，雖然都係講伯母，不過生物學分類的確係分類做“動物”，只不過係“高智商既動物”。

兩位人兄，各執一詞，嘈到下世紀都未完

人係哺乳類動物

條友會將其他人老母拎去套落愛協個種動物定義到。

黑夜怪人其實係咪左輪六發？真係好似

spca rip

分享下睇法啫，其實幾過癮

三點喇完啦好嘛

係講動物權益post唔用得動物權益組織定義,又唔用得法律定義,只可以用生物學定義,好撚惡

邊個係左輪六發

人地spca 都話左係幫d 無辦法以言語求助既動物
佢仲要拉人嚟講

高登其中一個痴線佬

全癱既人都要搵spca

改乜鳩 你係咪痴撚左線 百幾年訂左 驗證左 分類左 嘅理論or can be the fact,有乜撚需要改 因為你話唔係就唔係 為左屌動物撚大愛

佢目的係遮醜而唔係真心討論囉

咁多頁，戰鬥民族完完全全比無視

其實我鐘意咁樣討論，可以反覆諗下自已一直相信既野其實係咪正確

我哋可憐下啲連基本常識都冇嘅弱智仔啦，當無事發生過啦

2017一開始就有得笑咪係一個幾好嘅開始

真係on99 同個唔撚識bio甚至基本常理都冇嘅人講成粒幾鐘

生物學定左代表所有角度都要跟曬咩,on9
經濟學夠話諗得曬所有條件既話人類永無shortage啦,咁洗唔洗永久取消呢隻字呀

為咗遮醜定理性討論你自己心知肚明喇

醫院

成句送返俾你一樣通

你睇番佢第一 二頁 d回覆,佢老母出老豆先扮討論 呢個動機真係好撚嘔心

不過每個人入post追求既野唔同既
我訓唔著入黎撚狗

戇鳩弓老母都講成12頁 痴撚線

戰鬥民族比人無視左幾多頁

並不重要

我都以為佢地講幾頁會停 點知嘈到3點

根本無人關心條魚
上連登緊係睇人仆街 最開心

真係得啖笑

一個半個都算
原來有咁多人都on9無極限

來越多MK5p

生物同動物都未撚分得清

返去讀多幾年書先啦柒頭

可以講到十幾頁

你是生物系的嗎

動物植物微生物元素
人類係咩科咩綱咩目咩類話？
係咪動物>哺乳類>靈長目>人？
定係有人既老母唔屬唔呢個分支？
咁佢老母應該屬於微生物定元素？
定誤將植物人當咁係植物既分支？
咁係屬喬木定灌木？蕨類菌類？

你個名

笑撚死 又會咁多人同條on9仔嘈

難分真與假

佢話佢老母唔係動物

可能佢老母化左灰

植物咋佢老母豬籠草比人屌

自己話自己老母唔係動物
俾人恥笑嬲嬲豬 發痺氣屌人老母
媽好撚柒呀

趕住衝出黎。

黑夜怪人單野我覺得會柒到2018

笑撚死我入嚟睇post都有癲佬睇
黑夜怪人，收手啦回頭是岸啊
柒到起雞皮仲死頂，你老母真係畀你激鳩死

好正 撚狗咁撚 好想繼續睇

屌 啲人有種咪撚食冰鮮魚

動物係唔同語境有唔同意思，個post好低質

佢老母癱嘅都係動物

2017 連登第一柒

小強係 昆蟲黎

法律上定義同生物上定義唔識分？

好肉酸

人同禽獸當然有分別 但唔可以否認人係動物既一種 見到你用滑坡去推論"當某d人認為人係動物" 既時候 就屈人地係豬係狗 真係好低智

你就真係讀多幾年書先啦柒頭皮

黑夜怪人仲低等過啲動物
一係回避問題,一係搬第二樣出黎再屌過（咩能量,物質 ）
真心笑撚左

黑夜怪人不如你講句「我老母法律上唔係動物，生物學上係」咪算囉
見你由第三個回覆撐到十幾頁

大家唔好笑佢喇
常識都無又真係幾慘

Kingdom: animalia

個黑夜怪人乜事
柒撚到癡線

咁都有笑料

人類係動物嘅subset，完
都唔知嘈乜撚嘢

有冇人講下其實條魚咁樣凍法其實係咪只係急凍左表面

屌 佢老母邊係動物呀
石頭爆左黎 ga
通街都係佢老母

其實幾多科學實驗就係咁殘忍，讀醫果啲不知幾多人用老鼠唔落麻醉，製藥用幾多動物做實驗，化妝品用幾多動物去試下敏唔敏感，你食大閘蟹係生蒸，好多例子，其實你係人類就不免會間接/直接殘害生物架啦，簡直係51步笑101步

唔覺意行多左步

小學未畢業

點定義高等 ?
人類要靠科技先可以飛
鳥類自己有能力飛

靈長類，未聽過高等同高智慧
如果人類高智高等
咁海豚呢啲點計？

好耐無見過咁撚on9，無logic既會員
但一方面欣賞你被咁多人圍屌都仲可以撐咁耐

可能佢老母係 植物（人）唔係動物 呢

屌老母個樹窿

又block多個叫黑夜怪人既柒頭

唔係無錯 只係你仲未肯接受現實。 唔好再講咩小學雞野，咩你老母你老豆。

1） 法律上定義 枝兄無錯 解釋完比你聽 唔答人都知你心虛。你拿住自己個點都無用，因為有邏輯錯誤。佢已經慢慢分開解釋，我覺得你應該只係個10幾歲岩岩開到ac既小朋友，希望你可以乖乖地學下大人教你既知識啦。

2）硬係要耍小學雞既話，由你上面呢句咁講法。人地一開始都唔你從法律角度咁講啦，你嬲咩豬姐？ （呢段係套用你啲雙重標準，死雞撐飯蓋既方法答返你

最後，建議你唔好咁低莊，又回埋咩咁你老母去啪針啦之類。 因為

你輸左架啦一早就

所以叫你讀多啲書

痴線 笑死

唔得 認真留名。

原來有低質會員回應都可以咁多花生食

等睇怪人話低質會員係我

D俄羅斯人幾搞笑
點解唔譴責普京軍事介入叙利亞戰爭? 搞到咁多難民?

連登user低質到呢
連常識都可以嘈咁耐

人唔笑 狗都吠

有啲垃圾係0常識 何況通識

有d魚有抗凍蛋白

Pish

姐係類似深海魚既基因

好耐之前已經有條片做過將魚放入液態氮再返生既片，所以其實唔係新既新聞/發現

柒到唔敢睇
竟然話人唔係動物
仲要死撐足咁多版

黑夜怪人呢？唔通真係黑夜先見到佢？

其實好似冇人撐過條魚

Adore 有道德
幾時出本道德子？

唔阻你發達

關文科理科撚事咩小學都有教啦

Captain American 就係呢啲實驗研發出來

The winter solder

有啲讀屎片

潛撚到黑夜

白天可能係正常人呢

黑夜怪人可以撐到咁耐既原因係佢d對手都唔強
鬥logic其實兩邊都fail 只係黑夜果邊連唯一一個"source"其實都support唔到佢個stance
柒到唔敢睇

得佢一個on9都算
估唔到仲有人會撐佢

都應該傻閪黎

2邊都fail你會唔會都fail左

你知連登唔多on9咩

高乜撚嘢等呀 人對於人嚟講係同類 點樣高等法 個腦大少少就高等？

昆蟲呀依位ching

同個冇logic既傻鳩講logic

一開波已經fail

個個都中三未畢業咁，好撚可怕

仲推緊
要講嘅都講左 冇咩野可以補充了

利申讀bio eco&biodiversity

要講既都講左？你係黑夜怪人唔記得自己改左名？

定係唔記得轉ac?

自己爬文 唔好好似怪人咁柒下柒下咁

昆蟲咪又係動物界嘅一部分。

呢d真係好基礎嘅科學知識 - 生物分類法：

Sorry同黑夜怪人吹左成十幾頁水都留意唔到巴打你，有得罪既唔好意思

其實我一直既理解係生物分為動物同植物兩大類，再細分好多唔同類

個柒頭呢

柒到離開連登

推一推先，難得有條柒頭大大聲話自己老母唔係動物咁有趣

原來死撐左咁多頁

有得比人屌而又唔係動物，可能係飛機杯都唔定

仲有頭幾頁果幾條真心露哂底

到底佢老母係動物定係植物
定係根本就係飛機杯

無常識既人真係好得人驚，面皮仲要九尺厚

假膠易得 真心難求

所有係度笑鳩我既老母都係動物
而我老母係人

小學雞

拎條魚做實驗就話殘忍,日日拎白老鼠做實驗又唔見你地出聲

我老母係人

閣下唔認為閣下老母係動物
咁即係閣下老母連人都不如

九唔搭八

我知你老母你，都唔好當全世界都係先得架

閣下老母係人
即係動物

nb忠粉老母

閣下老母係動物

閣下老母都係動物

你老母叫你早d訓

nb死忠俾我post完佢老母張相之後嬲撚到呢

唔好咁嬲啦燥咪飲杯涼茶囉

笑撚死，唔關你事都咁大反應你人生一定好失敗

點解可以死撐十七頁

可以同你玩到1001有無興趣？

等人訓晒先上水淆底啊

On99 人係動物小學雞都知 講咩法律定義

屌呢個係咪可以Bam

等陣又話我動物撚了

依加先知原來bio書教錯
人原來唔係動物
睇post又學到新野

好撚變態

鸚鵡能言，不離飛鳥；猩猩能言，不離禽獸。今人而無禮，雖能言，不亦禽獸之心乎？夫唯禽獸無禮，故父子聚麀。是故聖人作，為禮以教人。使人以有禮，知自別於禽獸。
人係因為知道道德規範 所以先會同一般嘅畜生有分別 如果唔知 就同畜生冇分別
所為法律觀點 係明文規定 社會都認同嘅道德規範 好似強姦道德上唔啱 所以法律上都唔做得
依點無人駁過樓主 因為無需要 爭論點唔係依度
用番禮記段古文 十幾版嘅討論係想問樓主 唔理你係咪禽獸之心 你道德觀係點 你老母係咪“能言”先 係生物學係咪動物先? 依一點都否認你會連人嘅根本都否定埋
唔好老屈我係咩動物大愛撚 我嘅道德觀點係咩 完全唔影響我係咪“能言” 我係想你肯定一次 你老母係咪唔屬於動物界 唔屬於動物界脊索動物門哺乳綱靈長目人科人族人屬智人 ?
答完我走得快過你 我係好奇依家植物/死物識生仔個仔仲識上網姐

樓主好柒😂
幫你推下😂

仲撐緊 睇到第8頁已經柒到無眼睇

家陣無人理條魚啦，追追post先啦巴打

法律界新星黑夜怪人今次又用邊條法律去定義

條柒頭終於飲飽屎水上番水

偽討論完唔夠人講又變番小學雞

你撐左10 幾頁你老母唔係動物咁仲點會係人阿

不如貼你老母出黎比大家研究下咩物種

Lm

你老母都唔係動物點會係人呀

定係已經過左身變靈魂呀

咁都唔識應該讀一次小學

已經唔係魚既問題，係老母既問題

要幾得閒先可以推十幾頁

條時事台憤青可以有咩正經野做
成日覺得果類人淨係識上高登鳩up

大佬 依家先2號 黑夜怪人已經咁快發功，講比人知佢咁撚柒

而家有人岀嚟柒
啲道德撚笑鳩咗佢先
暫時唔發功住
我諗要等下次有咩老鼠甲由被虐待
啲道德撚先會再嚟料

陰公豬 原來佢老母生左個弱智豬出黎

真係笑撚死 年頭咁快有人衝出黎柒 大家當笑話咁睇算啦

問左Peter Singer未？

除左魚重有咩生物係會有呢種抗凍蛋白？

唔制呀 我老母係人呀

人唔係動物呢個立場其實可以有好多論點，雖然已經不斷被現代科學打破，但低質到要捉字蝨，又假設「動物」一詞係貶義，以為淨係形容禽畜，黎堅持立場，真係好柒

黑衣怪人又衝出嚟啦

黑夜怪人 潛完水未 離2018年
重有363日半要你潛
帶多幾打氧氣樽

救命呀，報警呀!
有外星人呀!

成班道德撚又出晒黎

睇post啦 ，邊撚到討論緊道德。
依家討論緊黑夜個老母

日頭又潛左

反駁人啦依家轉做符號撚啊?

柒頭怪人已失去戰鬥能力

根本家陣個個都討論緊人係咪動物，條魚無人理啦，唔好乜都道德撚前道德撚後啦

佢夜晚先有戰爭力

日頭要返學，做晒功課先有時間戰鬥。
話晒2017年第一柒，咁快潛水好無癮

佢依家要夜到人地訓晒先敢蒲頭

小學雞上緊補習班

都唔明呢個問題仲有咩討論空間

咁你要問返黑夜怪人
Btw其實再講準確啲係睇黑夜怪人發老脾愈辯愈柒

連登2017年度柒中之霸

人類已為其他動物訂下不同價值

我唔直接答你
留意返 個網係discoveryKIDS

條柒頭應該得12,3歲

咁咪睇唔明d英文囉
咁我比埋呢條link你啦

又到黑夜啦，各位手足做好黑夜怪人上水既準備

說好的1001呢?

你地未訓佢點敢蒲頭啊
一陣啲人訓晒佢咪又懶型咁岀嚟吠囉

試下追po睇下有冇人講條魚

唔好踢爆佢啦
如果佢老母唔係動物,咁生物分類上就得返植物
再唔係就連生物都唔係,石頭爆出黎

好有左輪六發既影子

本身諗住入黎睇道德世界大戰，點知一入到黎係竟然係萬人齊屌一條友

聽日又打一兩個符號再潛過
黑夜柒頭變淆底符號撚

過左一個黑夜都唔見怪人 係咪今日開學琴晚媽媽唔比遲訓

啲道德撚無你諗到咁道德㗎
佢地有得恥笑
會笑鳩咗人先
條魚下次先理喇

推上黎想睇佢答

召喚黑夜怪人

分分改咗名重新做人